好想同女朋友一齊去食早餐

49000

Waiwai食人地條肉棒當早餐

其實你係男人定女人

你有右手架

死得其所

女

今朝食左大快活？

真人有女

樓豬forever alone

兒登狗真係有病

樓豬同我食

唔鐘意咪撚入嚟囉

食狗糧

ching好波

睇你地兒登狗笑話

咁撚清高呀

全體巴狗出局

你就真係笑話喇 柒撚到